美國人係匯豐買唔到股票？

小弟岩岩畢業， 諗住開個匯豐戶口月供股票。

開綜合戶口果陣又要我填張Form，填左幾次都唔得，搞左兩個幾月。

星期五終於開到個戶口，諗住開埋個投資戶口，點知今日落分行，同我講因為我有美國國籍唔可以開比我。

想問各位匯豐巴打係咪有呢回事，如果想係匯豐買賣股票係咪除左放棄國籍就無其他方法？

麻鳩煩要幫你搞fatca唔做你生意

前排公司有個美國護照同事係渣打開到

都係整一整姐 又唔係唔放錢係佢到

我見匯豐月股股票免手續費先開

番緊工邊有時間去銀行開戶口

仲要定期review你ac
同幫你向美國國稅局報稅

覺得你身分煩 就避

咁係公司policy唔幫任何人開 定係因為我係窮撚所以先唔開？

利申：唔用果個戶口出糧

咁其實可唔可以講到佢幫我開？
避同唔可以開係兩回事黎

我用廢港公民身份同樓主你換呀

身分開唔到 冇人幫到你 除左你自己救自己 上去 隔離放棄，
你有身份 開個 Robinhood 都得喇 都係唔係錢 但 自己好報稅

呢個我本身都有 咁算唔算交換

美國人應該全香港銀行都唔會同你開股票戶口
連citi都唔得

其實你唔講
銀行點知你係美帝既子民？

出左事銀行可以唔負責架喎

開戶要申報係唔係美國人（好似係）

最叻一招 商業理由 即係 唔撚想做你生意

你有1000萬，都應該幫你搞既

試下citi 啦

以前開戶口係經老母， 所以果時比左出世紙
恒生後期自己開 就無遇到呢個問題

有一千萬我唔使用匯豐啦

你買咩股票要用到hsbc? 有美國身份既直接係其他brokerage開戶買美股好過啦

諗住開戶口月供股票姐， 未得閒研究買美股呀

咁誠實填W9
試下去IB 開，IB 做啊